{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64359&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주비양펜션"
    },
    "text": "当宿は海辺の村に位置しており、高級休憩スペースを提供しています。 周辺にはチャーム·チャン(車7分)、ジャージー文化芸術家村(車22分)、チャーム·チャン(車23分)などがあり、観光地としてのメリットがあります。 ビヤン客室では調理が不可能であり、調理が可能なビアンの一軒家の客室でのみ料理ができます。 また、人数追加の際には現地での決済が必要であり、オンライン決済は基本的に客室基準人数の費用で行われます。 チェックイン時間は6時からで、チェックアウト時間は2時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 朝食はサラダ、ソーセージ、目玉焼き、麦パン、コーヒーなどで構成され、時間は午前8時から午前9時までです。 また、ペンション内にはカフェや荷物預かりサービスもあり、カフェの営業時間は午前8時から午後9時までです。 バーベキュー施設はご利用いただけません。一部の客室では、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。 客室のご利用にあたっては、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可能であり、利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されています。 また、紛失や毀損の責任は利用者にありますので注意が必要であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャーム·チャン(車7分)、ジャージー文化芸術家村(車22分)、チャーム·チャン(車23分)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ビヤン客室では料理ができますか？",
            "answer": "ビアンの一軒家の客室でのみ料理ができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際の料金について教えてください。",
            "answer": "人数追加の際には現地での決済が必要であり、オンライン決済は基本的に客室基準人数の費用で行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時からで、チェックアウト時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。朝食やカフェ、荷物預かりサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容と時間について教えてください。",
            "answer": "朝食はサラダ、ソーセージ、目玉焼き、麦パン、コーヒーなどで構成され、時間は午前8時から午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損の責任は利用者にありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 462
    }
}